唱數碼暴龍唱得咁開心係咪贏左喇？

九個義士冇左，三個人盲左，三個人下落不明，無數人嚴重受傷中毒，仲有冇人記得？

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

收皮啦p牌

抗爭係長期
比d空間大家回血
相信香港人有智慧

洗左成日唔悶咩 五毛狗

收皮啦

難得中秋大家抖下氣姐

記得，但都要回咗血先

收皮LA P DOG

政府捉到和理非心態

係咪要日日哭喪咁先叫有利個運動？

三個月以嚟好多手足都好大精神壓力
淨係識chur而唔休息
你係咪想有再多嘅手足因為壓力而自殺？

休息 係為左行更遠既路